點解要咁樣頂波？

係咪會威力強大啲

另一個都係咁頂

屌！我都係而家先睇到